［精算jj入] 1月考Exam P

如題 有無人考左可以分享下平時做開咩練習同應考心得？

有無人都報左下年一月考？

駛鬼做練習咩
P唔會炒啦

P都炒可以考慮轉系

精算試咁易，求其讀下is ok

P都要問, 勸你唔好入行

利申: 考SOA時呢份卷叫course 1

將果320幾題official sample questions做到熟，熟到隨機recall一題都秒做到，保你pass